出黎做野之後， 點先識到正常有單身嘅男仔 (38)

又唔開post
大叔正一

點解離先

我垃圾認唔到

我唔識你

出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅女仔（38）

大叔

出完個POST就去左開會，Sorry

Sorry, 未習慣

仔仔呢

我頭先唔係覆左你咩，仲要咩資料

Hi有無hehe?

剛剛有啊

大隻仔你追下post 先啦，佢先講左無耐

姐姐

新人lm

利申a0正常

見到上半身既線條，唔打得都睇得

又開新po
唔知呢個po幾時先會沈

有我係度應該好快沉

多膠post就即沉

快啲send出黎比大家J下

絲打你好
唔好咁講 呢個po真係好長命 你應該都打破唔到

當晒我同肉地同情歌全部都唔係人

咁你試吓講多啲膠嘢

點解可以咁得閒 做盛行呀

返工放工 摺係屋企 最多去睇早場 落街跑吓步咁 約朋友打牌吹水 其實呢個年紀有咩興趣先工常

唔好將我同佢相題並論好唔好，我唔再覆佢啲膠post了

留名學野

最近搵左個老師幫我補英文算唔算

我27 肉地話我高要求喎 但我唔覺
最起碼唔外協

信住你先

幾好吖 1:1幾錢個鐘依家

女老師在家補？

有咩要求？ 又可以幫你留意下

好，信任係要用長時間建立

300 好似唔算太貴 我表弟今年小三 400/hour

大哥 我對你有興趣！ 可唔可以教我點先好似你咁識講野
利申非gay

我唔敢上門補 去coffee shop
姨姨黎 可惜唔係姐姐

出租大叔，我收開299/hour, 平過英文少少

原來coffee shop就係你啲咁既人霸晒啲位

我係 tutordduck 搵 暫時個老師教得幾好

我都幫人補習其實
原來依家收緊咁貴

呢個比喻好靚
Move on

細我兩三年

Sorry囉
我夜晚補 冇咩人

姐姐？ 可轉會

巴打補咩

唔怪得啦

其實我之前都搵過一個， 又係要coffeeshop補 唔太想， 阻住人做生意

有無買野飲先

咁實有 不過坐耐少少 90mins

原來又有新POST

你幾大 可能我係妹妹

我初頭都驚阻住人 問佢不如去公園補 佢笑鳩我話夏天點算
好彩我放工間野冇咩人 大把位

28

咁如果無乜人都OK既，我以前成日週末去買杯野坐一日

新世紀果間直頭間埋做自修室位咁，有埋電制，好正

佢都暗示在要去你家了

match

唔想變hehe post

我理

hi 分清我係巴定絲未

香港女仔十個有11個都話自己肥

忙到仆街
而家先食飯

慘 咁快D食啦

但係女仔又素顏又allback咁唔係個個都會好睇

突然個po去得咁快
我幫啲細路補緊百幾蚊個鐘咋
不過真係友情價 由細補到大 佢地啲家姐呀哥都入咗大學了⋯

[member]好少睇戲坐係度幾個鐘太累[，呢排睇書多/member]

你同得佢跑都唔係理依D啦 下話?

sorry, 今日又得閒左，所以可以加入討論

其實⋯真係好普遍 認真

唔好睇嘅我hi

冇棍絲

唔好睇x2

你有咩想傾

有冇玩空中瑜伽, 想學

你想學瑜伽? 唔怪咩

來

lm

大師

都幾多男仔玩

又係呢張圖既喂

$19
感覺會好雞

九月九日 係 飛流直下三千呎呀

唔合眼緣?

其實⋯你先高要求 ok?

好想結識你呀 原來你咁高質

中肯

有D野叫冇得唔放底

講出口話放低咗嘅之前 其實經歷咗好多 一啲都唔易

咁不如你介紹俾我

人地都一早放底左, 仲咁上心做咩

咁不了

我所認知既，係只要搵岩人

一世都唔使長大

你都係弟弟

你膠膠的

有時⋯我又覺得 講得多 真係會催眠到自己 真係move on 迫自己面對現實

咁我呢

我朋友啊

我都想

我自己可以 雖然過程好緩慢⋯⋯⋯⋯⋯

你唔係
印象中

真心勸告 唔好睇呢啲港女膠文/潮文/po啦 睇壞腦

不能同意更多

過電就撩

我都有聽下

出左黎做野識真心frd 都難啦

我不buy哩種

點解好似好短咁

冇， 個個雙魚都勁快搵到男友

肉地

絲都難識真心frd ?
我見有d 女同事熟到好似姊妹咁

問錯人, 原來係紅巴

6:01, 準時走人

忙到仆街係時間追post

都係個寄托，我有2隻貓，收工已經好忙

點解我

第二年開始點算

留名

靚仔

可能真人又係另一個樣呢

同我平時個距離同時間都好接近，但卡路理少過你咁

相

忙到連有人match都唔得閒覆

接近20分鐘完，健身喔做gym喔

我

原來我係跑少你1K

同問

少400米姐
冇1k 1k 1000米喎

係喎，我淨係睇到4同3，但都差50卡路里

100米大約10kcal

好串啊

咁即係又可以計，跑幾多就可以食多杯雪糕

學野喇

講事實都串

我覺得要開返個出黎做野之後 點先識到正常有單身嘅女仔既post俾下大家討論下

開

冇

佢識wrecking
都幾勁
btw呢條唔係海豚

discover？
btw唔中意呃人
唔明點解要呃

又留個名先
3月真係好忙
好難抽時間上水

我只係記得幾肥美， 所以就記錯係海豚

巴打最近去左邊， 好少浦頭

hi，總覺得你係叫痴根女朋友

仲唔狗衝

多謝曬

我冇玩過cmb
唔識

拿， 都話唔係話你

只係諗起游水， 之後就諗起魚， 就諗起哩個廣告

我冇對號入座

咁睇嚟你幾presentable
定你又扮豬食老虎咋

好啦好啦
又靚女add又混血model add
係威威嘅

group大家都好好

你想表達咩
唔get

有無人肯加下我
得閒吹下水都好

呢度吹？

為出pool上連登

人生贏家

巴打你好勁

突然間覺得你似我某個group既一個人，你有無識玩幾種樂器？

我調返轉，

正常單身，男，但冇女識

覺得真係無野難到你了， 所有溝死女既特質你都差不多有齊

學傾偈
唔似喎

上連登好悶

去左做其他野....
同埋番工番到攰放工就唔會想用手機

你竟然會跑步跑得咁快

Well said
完美包裝咗外協嘅朋友嘅擇偶條件⋯

上天是公平的

所以你冇女

佢會有仔

即刻明咩事

早

新人留名

但都係始於顏值

新？睇過？

姑娘，我喉嚨好痛呀
前日痛，琴日好返，今日又痛

沖杯熱檸水 可以refill 不斷濕住個喉嚨
再含吓有殺菌止痛功能嘅喉糖
今晚唔洗訓工就早啲訓

第一個post嗰時嘅新人

明師兄早

有無食過800蚊 cafe 餐飯

咁易約女出街

已變show off post

再配合玩多一兩日先啦

我真心葡萄架

你都係男神級喎，點會要葡萄

窮柒毒點做男神

你係內斂低調既男神，好似你啲咁出色嘅男人

無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

你優雅既談吐，獨到既見解，同埋谷友既形容，都徹底咁嘅將你出賣咗。

你又失綜左好耐

你係我男神嚟㗎！

30歲啲人叫我叔叔伯伯啦

忙阿
今晚飛大阪玩幾日

[/member]

咁開心，同邊個去

無片無得討論

巴打

呢個呀～～～～～ 9.04/公里